用五大訴求總括今日林鄭嘅讓步

1. 逃犯條例正式撤回
2. 612及後仍然係暴動
3. 唔會有獨立調查委員會
4. 將會繼續清算示威者
5. 未來係唔會有普選

1. 撤惡法(搞掂)
2. 非暴動
3. 查黑警
4. 撤控罪
5. 真普選

第一條搞掂咋，五大訴求缺一不可

5毛？ 又撒播階段勝利

佢地動議炸 唔好唔記得仲有班建制派係入面 佢地咁多席位 投晒否決 係無難道

廣告：

光復香港~ 時代革命！
五大訴求~ 缺一不可！
沒有暴徒~ 只有暴政！
香港人~ 加油！

每晚10點約定你

Sorry
講左您5毛

我錯

五大訴求 缺一不可

佢唔係真撤...
只係動議
而且復會之後反口順手過埋
你吹得佢漲咩
中間依段時間仲會keep住消滅巴絲
佢只係用語言偽術買時間

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

搞咩掂

動議咋！
即係要投票啦！
即係民建聯可以唔通過啦！！！

即係由宜家到未來都未搞掂啦！！！

當佢係撤都仲有四條未回應
義士血就流咗拉又拉咗
咁樣就想收貨叫佢收皮啦

無普選，講乜都係做show